九龍城豪華真係超貴

蛋撻 8
燈影合桃／提子蛋糕 12
花卷 12
迷你腸仔包 20／４個
大卷蛋１０８－條

質素對得住個價錢

集體回憶既野梗係貴啦

一半半

即是好少少貴多多

我去panash/yamasaki買個包仲好食

吹到個蛋達幾好食，琴日買左個黎食，挑，啲酥皮薄到呢

個蛋撻好普通咋喎 有啲細麵包舖仲好食過佢

去開櫻桃

曲奇皮

食過佢曲奇皮，熱辣辣個時真係好香好好食

豪華根本垃撚食

price discrimination

我覺得完全過譽，好多街坊舖好食過佢

住九龍城超過十年，櫻桃絕對好過豪華，不論質素定價錢

好撚正 巴打識食

街坊表示同意